現職公務員/有志願成為公務員ge 你要注意

美國出左制裁名單
係要以儆效尤

仲諗住宣誓
之後應該永世只可以留喺大灣

here

CA/ACO招聘/賽後(118）有aco 報啦仲唔報？！

連登：考公務員=成世做中共隻狗

現實：有得考Aco啦！狗衝！

太高人工，尤其eo呢d人返私人市場唔會搵得返，所以仍然大把人做

但可以高人工幾耐就唔知，大陸唔掂香港唔知會唔會幫返大陸呢？香港儲備再多都未必兼顧到兩者

做得香港人本來就要留係香港
做得香港公務員就唔應該去英國直至離職
只有一種人配去英國，就係香港文化自立自強追求自由的港裔英國人

港裔英國人要傳承香港文化

有錢無地方洗
出唔到境 連信用卡都申請唔到

有bno/bc 果d 公務員真係要快d 走
唔知幾時會封逃生門

咁咪可以買樓幫正苦托住個樓市囉

我又唔覺得成個公務員團隊都被制裁

以777 性格 佢會攬住成個團隊一齊死

你地去勸退做中資果班先啦,人工福利都唔及公務員仲要無長糧又要投票日影投邊個

果d 唔係劊子手 無太大影響 美國唔會理呢班人

出唔起人工啲人自然會走架啦

咁講
成幾廿萬人，而且大部分低級嗰班都普通打工仔(除左班警察）你當人地唔知咩做到呢步就應該就到戰爭邊緣好似珍珠港事件之後咁。不過首長級以上嗰批就難講了

低中級唔洗宣 好似簽份聲明

Anger,唔好為左dd錢揀錯邊